立國安法,請高官特首薪金跟番國內水平

你地人工仲高過習大大, 係唔係高階級過佢?
定係想叛國?